新手買DAP, sony A105買唔買得過？

虛心求教
平時只係用開Iphone xs聽歌
新手想買部DAP
見A105個價錢都唔算貴
佢啲聲同iphone播係咪差好遠？
有冇巴打有邊部好介紹？

16GB夠用？

sd card

自己親身出去試啦
mk sony pro shop任聽

不如建議你講iPhone仲要好清添
唔係我覺得你呢句講完=無講

對住你我咪叫吠囉！
對其他人 我先係討論

上Sony showroom任試
個人覺得d聲都唔差

我見佢行andriod, 本身我用kkbox聽歌
DAP都用kkbox呢啲app其實係咪做唔到無損？

唔好意思巴打
可唔可以講多啲

無錯的話 串流先有320K aac，不如無損音檔去SD卡好過，點解我會問16GB怕呀怕唔夠用？因為An系統一開始會食咗好幾GB ROM，而且有時download野時 會下載預設係ROM而非SD卡裡面。所以先咁問

用咩app 聽
用咩耳機

DAP 正路點都推得好過Iphone , 不過sources 同耳機影響好大，如果用apple music 聽歌又要求唔高，我建議你買個好少少嘅耳機加個小型耳擴可能效果仲好

如果唸住用 earpod 藍牙 a105 黎聽都係算喇

我睇左味精同精水

平時手機用kkbox, 耳機用緊westone umpro30咋
其實有冇話要更高級既耳機先入坑DAP會好啲？

呢個價唔買sony嘅話就得返中國牌子揀
不過建議你出去試聽左覺得岩唔岩聽先

原來zx300同a105都係差幾百
咁你不如買zx300算

仲有貨咩

我想問用緊um pro30呢啲入門耳機
其實電話同入門Dap既分別大唔大？

除非諗住大升級，如果唔係分別未去到好大
如果唔心急可以先加細耳擴推高少少分析力
之後再換耳機最後再加DAP

個人意見

一步一步慢慢上享受下升級過程

唔識就唔好9up啦, sony成皮野既dap 係唔係都唔夠iphone好聲呀？

A105或者其他dap 有專門硬件(e.g. dac, amp) 做audio output。輸出力 分析各樣都好過一部電話。

Ken Rockwell 由相機review開始 出名廢up 呃donate....

不過聽唔出好事嚟嘅, 年中慳唔少錢

哦 聽音效

拿 部野DAC 用SP1000 粒AK4497EQ
你記得話埋SP1000 都係聽音效

唔洗自責既, 得閒出下街或者問朋友借嚟聽下。唔好掛住玩apple jer 仔, 玩音響係樂趣嚟

但事實上由條jer轉上player分別係幾大
當然唔係講入門player啦

同埋你上面quote個data只係証明佢唔差但絕對唔係好囉
300Ω THD 0.0011% 好多機好過佢啦

熄曬呀 你自己去試下再講啦

世界真係好大架勇敢啲出去感受吓

剩係拎最on9嗰幾樣嘢嚟講

買得過
但個"升級感"有冇你想像中咁大就要你自己去試下
同埋DAP你會唔會日日帶出街先 要諗埋呢個問題
我部黑磚依家屋企插電腦當DAC用仲多過帶出街 武肺前已經係咁
出街都係帶部電話方便 同埋坐巴士坐黨鐵有噪音下聽
電話同DAP個分別又係咪真係咁大 要諗下呢樣野
不過去試左先啦 SONY鋪頭又有得試 旺角啲音響店應該都有

咁仲要睇下你用咩耳機 單純講player其實無咩意思

換耳機分別可能仲大

最近都煩緊買唔買dap , 或者jer 仔加耳機，今日去咗Sony 試黑磚加m7, 聲係有分別，但俾唔到我好震撼感，可能自己係木耳，或者果d 歌唔係我平時聽開，所以分別唔到

起一起底 原來係on9仔黎

聽streaming用返iphone吧

唔好意思巴打
新手真係唔知
咩係jer仔黑磚又係咩黎

jer仔即係lightning/type c to耳機窿adapter
黑磚係sony其中一款player

你用隻靚少少既耳機，dap先有佢既價值。